Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (janeiro e fevereiro de 2020)
Slug: new-developers-2020-02
Date: 2020-03-23 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Gard Spreemann (gspr)
* Jonathan Bustillos (jathan)
* Scott Talbert (swt2c)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Thiago Andrade Marques
* William Grzybowski
* Sudip Mukherjee
* Birger Schacht
* Michael Robin Crusoe
* Lars Tangvald
* Alberto Molina Coballes
* Emmanuel Arias
* Hsieh-Tseng Shen
* Jamie Strandboge

Parabéns a todos(as)!
